救命網際網路連線失敗，但是路由器的無線網路設定正常。

各位巴打
啱啱搬咗新屋，寬頻公司用和記，本來都好地地，就早幾日阿女要網上學習所以攞咗部電腦返屋企俾佢用，我開機用電腦Wi-Fi連線就開始不斷咁斷線。
用部電腦直插上網速度好快好穩定，但係用返無線上網就不停咁斷線而家連手機都係咁。試過換幾隻router分別係華為Tp link 小米，直情攞唔到signal 。要用返本來嗰個tenda router 先至可以連到Wi-Fi連線，不過勁斷線。

打電話上和記佢話佢哋嘅訊號完全冇問題，唔關佢公司事。

求幫手

傻記

咪撚用和記

個屋苑得和記同Pccw揀，我貪平揀咗和記。

新搬屋啱啱簽

似係你router 老化

你和仔上網駛唔駛pppoe login

你試其他router 有無set 返pppoe

似係你部機張wireless卡有問題/同router setting 唔match

難怪
屎為，tp link，屌米
最伏router牌子係齊到